%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{ExosApp}

Dans l'ensemble des exercices, et sauf mention contraire, $E$ désigne un espace vectoriel de dimension finie $n\geq 1$.

\subsection*{Bases et dimensions finies}

\input{inc/td/26/td-01}
\input{inc/td/26/td-02}
\input{inc/td/26/td-03}
\input{inc/td/26/td-04}

\subsection*{Supplémentaires}

\input{inc/td/26/td-10}
\input{inc/td/26/td-11}

\subsection*{Applications linéaires en dimension finie}

\input{inc/td/26/td-20}
\input{inc/td/26/td-21}
\input{inc/td/26/td-22}
\input{inc/td/26/td-23}
\input{inc/td/26/td-24}

\subsection*{Hyperplans}

\input{inc/td/26/td-30}
\input{inc/td/26/td-31}

\subsection*{Exercices théoriques}

\input{inc/td/26/td-40}
\input{inc/td/26/td-41}
\input{inc/td/26/td-42}
\input{inc/td/26/td-43}
\input{inc/td/26/td-44}


\end{ExosApp}

\begin{PAPL}

\input{inc/td/26/td-50}
\input{inc/td/26/td-51}
\input{inc/td/26/td-52}
\input{inc/td/26/td-53}
\input{inc/td/26/td-54}

\end{PAPL}

\begin{ExosConcs}

\input{inc/td/26/td-60}
\end{ExosConcs}
